請停止搶日用品，各大超市根本有大量存貨

最開心就係佢地，幫佢地清晒貨

根本超市倉儲晒存貨，依家貨架空晒只係上唔切貨而唔係外地運唔到返黎。

香港就黎被全國禁運入口唔到日用品點睇

都唔知係咪因為黃色經濟圈
啲廁紙冇晒銷路
先製造出嚟嘅消息 等人搶廁紙
清醒下啦

唔係諗住啲貨直接由外國運黎就上架唔去倉呀？

D 廢老唔會彩你

人地都po埋 百街 惠康儲貨好足

咪撚搶呀
一搶啲仆街就拎黎炒

災害應變
1. 水
2. 罐頭
3. 能量棒
4. 現金
5. 按需要購入長有效食用日期既食物
6. 一個月份量既外形口罩
7. 少量高性能既口罩待危急情況用
8. 平時預備逃生背囊其他危險情況保險隨時用(證件, 電筒, 雨衣, 哨子, 衣物毛巾, 萬用刀, 繩子, 火機)

一搶就幾多供貨都唔掂 因為個個買入都超過晒正常需要 個個屋企都倉咁入勁多 多多都唔夠啦 無疫情都唔夠啦

個勢係度，阻唔到